HKCC 2020-2021 討論區 [35] 光復香港，時代革命之由我開post啦

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :
Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

開得好快

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

Sandy Hui

Jack Chow教書廢又手緊，出卷又閪

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：
Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Sandy Hui N宗罪

1. 身為subject leader成日呻自己好多嘢做好辛苦，例如要逐個逐個document放上moodle，成個怨婦咁

2. 性格閪

3. Kill

4. 出卷閪

5. 扣埋曬啲唔合理分，2個lecturer求情都堅持扣埋濕鳩嘢

6. Set個arrangement同課程set到on99，例如日文1唔教片假名

7. 上堂要答問題 唔係度要扣participation分 (去廁所或者斟杯水miss左 就可以同participation分講byebye)

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指LCH1105 大專中文傳意，SHDH1004 Creative and Critical Thinking 及2科英文（English for Academic Studies I&II/Academic English I&II）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

GPA Direction for Social Science

Q:咩GPA要quit 跟住重刷
A: GPA低過2.8 可以 quit cc 再入返黎

Q:點先叫好GPA? 同入到U?
A:每個scheme 都唔同 通常3.3 or above 都有好大機會入到UGC

Q:如果我係2.9-3.2叫做啲咩？
A:比多啲時間落assignment 到 一定拉得返上去 入到UGC（成功案例唔小）

最後 祝大家下個Sem都過3爆4

當然詳情都可以問返Academic Advisor

LM

cut off表

填分呢到

睇分呢到

pin this

本身冇諗過呢個ac會有開post嘅一日⋯
但誤踩咗1001又唔想比人公審

好驚一陣間朝頭早reg唔到想要嘅lecturer

Add/Drop 懶人包 希望幫到大家
(多Post累積，歡迎補充)

BHMH:
Intro to Econ: Alan Chan / June / Janice
Marketing: Kiki Chan / Anna Siu
MO: Kenneth
FA: Barbara Ngai
ANP: 一定要讀嘅就reg Jack Chow (最唔kill)
Nego: Eunice / Jessie / Roy Kwong (還可以)
CB: Iris Chun
OB: Doreen
Tourism: 唔好reg Pamela，Kate Law最鬆手
IB: 冇得drop就jack chow
Cost acct: 唔係Ben KF就得 (Sem2得Ben KF)
Fm: Yanny Pang
IA: Jaclyn Yu
HO: Jamie Lo/Amos Choy (聽講派grade)

LCH:
中文：維玉or伍亭因
EAS (Business): 唔好reg Helen yeh同Winfred Xuan
AE: Alan Wong
Jap1: Victor bb/ Raizen Lam，唔好reg Sandy

SEHH:
Stat 1008/2031: Jodie Lee
ITB: Crystal Lee/ Timothy Ngan
CCT: 貝剛毅/鹽叔/Gary Ho/ Lau Ho Hin
Intro to Communication: Gigi / Jason Chan
ICT: Eric Woo
Calculus: Lo Ching On

SHDH:
Value: Ricky Lai
AOR: Brian Luk
ISR: Keith (要硬食Jason嘅RAP)
ISSHK: Christine Hui
Intro Psy: 大同小異，Kent Post 29 #397
Social Develop in Chi na: Keith/Sylvia
Positive Psy: Sandy Man
中家: Andrew Hung
中西鳩: 唔好Erwin Law
KongSoc: Anyone but Jason Yan
Philo/ Human Nature: 貝剛毅
Gender Issue: Kimberly Tao好過Franky少少

拜下offer god先 唔係講笑驚完一樣又另一樣

想問一問social service 既christine hui教成點？
The art of reasoning轉唔到brian 既話，stephen ching會唔會教得好差？
唔該曬大家

Sorry清 miss咗呢個

想問下sem2學費交左有冇得退返 派完grade想quit

Music 邊個好😭

音樂得一個人咋喎

聽朝就狂彈通知

我再講多次點解Jap1唔值得reg
Reg咗Jap1嘅人
如果你本身係冇底嘅 建議你最好drop咗佢
不過有底其實都唔係好得去邊
首先你答嘅野一定要喺書入邊係有嘅
如果唔係嘅一律當你錯
然後依科係唔會拉curve
就算測驗或者考試集體炒粉都好
最大粒嗰個都係理得你哋
都係將個cut off set得勁高
由得你哋自生自滅
Jap1 除咗考你日文
考埋計數，猜燈謎，有冇睇instruction同埋細唔細心
例如mid term試過問
9114560+65476加出嚟嘅數嘅日文係咩?
Tom喺2000年6月30號出世，咁佢而家幾多歲?
即係話你要計咗數先 你先可以寫個答案出嚟
你用咗啲時間計數之餘 仲要用時間去寫水蛇春咁長嘅日文
跟住猜燈謎 佢係用英文問
例如 ‘A person you will go to see when you have fever’
即係你要用返中文去諗到底佢解咩 然後再用日文寫出嚟
跟住instruction
佢啲翻譯題係咁樣嘅 例如
Q: 這是友子小姐的鉛筆嗎?
A: 對，那是友子小姐的鉛筆。
你譯番做日文嗰時記得要寫埋 Q:同A:
因為唔寫係會成題冇分
同埋要睇清楚佢有冇叫你加標點符號
如果要加 而你加咗 咁就有分
如果冇加 有機會成題冇分
仲要佢標點符號嗰啲次次都唔同規則㗎
所以一睇漏眼就真係挽完
你有底都冇用 規則都殺得死你
另外細心方面
溫書嗰時真係要將要考嘅範圍刨哂佢
佢好鍾意出啲冷門嘅字叫你日文譯漢字
例如：第一課，拗音，問候用語
溫唔熟又係死路
所以要諗清楚好唔好讀Jap1啦
如果你冇底都係堅持要讀嘅 冇問題
不過希望你記住以上講嘅嘢
我唔想有更多受害者出現
利申：B+，Sandy教，就係炒咗份mid term

想問tourism,benny chan or kate law好啲?

CC 舊生 Econ/BE/Finance A+ 可以平幫有需要嘅同學補習 Tg: freehkon123

冇

想問下生死觀好唔好讀?
見上個po有人問但無人覆
舊po就有人話係直升機科又有人話派grade
態度兩極 所以先想問下

想問吓教grammar既Cecilia pun既評價

helen yeh

Reg咗之後
Student A is yours!

但係pin又話唔好reg

想問大家
之前係其他cc讀過，但發現唔岩讀quit左
請問我讀過既GE科可唔可以tran cred去hkcc, 讀少幾科？

另外想問關於nursing既野
Health study 難唔難入？入前有咩要注意？
如果我讀完兩年health study 冇ugc offer而又想有rn 牌，係咪都可以報埋明愛既senior yr？或者仲可以點簡？

唔該晒

維玉 I LOVE YOU
知你會mon po
祝你一生平安
我會掛住你

岩岩睇人話hkcc grading system 轉左制
想問有冇詳情？啲分比的好爛定點？
如果我係讀nursing會唔會好大影響

你聽日睇到佢個班嘅Vacancy就知㗎喇

報護校

B+望A
終得B
速大見

望

same同問

首先你要知道我哋今個Sem之前係行0.5上落嘅，即係C+ 2.5 B 3.0 B+ 3.5 A 4.0 A+ 4.5，同時係冇Minor grade咁樣。但今年CC為咗同國際接軌(聽講)，改咗做本地同海外其他大學/Asso採用嘅0.3/0.7 Grading system，多咗Minor grade，C+ 2.3 B- 2.7 B 3.0 B+ 3.3 A- 3.7咁樣。

咁好喇，本來B+ 3.5係CC最有吸引力嘅地方，同一個Grade，比起其他院校嘅GPA會高0.2。變相唔使真係要好叻好叻，去到A range都可以有個唔錯嘅GPA。亦都係因為呢個咁獨特嘅安排，B+同A之間嘅Gap都幾闊，亦造成CC派A range grade派得相對冇咁多，而B+就當人哋A-咁派，⼀視同仁，有U齊齊升。

以往對於文社科嘅人嚟講可能aim個全B+就夠升上去有突；對GPA要求高啲嘅商科亦都可以再努力啲谷多一兩個A，整個3.6/3.7都fat fat。但始終第一年改制，B+同A-嗰條界都唔知擺咗喺邊，冇一個Reference point去界定B同A之間嘅Range，所以就變到好Ambiguous。到底係以前B+最Top嗰幾%升上A-吖，定係A最差嗰幾%跌落A-呢，冇人知。

正因如此，今年好多人都好迷。尤其係A-同B+之間嘅問題，要攞幾多先有A-、會有幾多個A-派出嚟、以前攞B+嘅分夠唔夠攞A-、以前攞A嘅分會唔會變咗A-等等，通通都唔清楚，無論係學生定Lecturer都無所適從，變咗新Cut off嘅白老鼠。雖然多咗A-的確係幫到以前卡喺B+同A中間，高不成低不就嘅人，但好多啱啱好B+嘅學生就俾佢玩死，呢班人仲要佔唔少。即係CC硬生生喺一大班本來就適應咗CC grading system嘅人身上扣咗0.2，點會唔天怒人怨。

最重要係，新B+嘅含金量真係太低，得3.3邊到夠升學⋯⋯令人不得不懷疑佢哋咁做係咪只係想谷下速大學位嘅銷量。

Sorry for 1999。

派咗grade 四科A-一科B

好似係叫Minus grade

白老鼠

有無清打算intro to psychology 寧願reg Robbie Ho& Rachel Chan

呢兩個應該都係新lecturer

係喎屌Sorry英文唔好

LCH1059 Mimi Ng
LCH1105 Yuxiang Li
LCH2019 Siu Chuen Chan
LCH2324 Estella Zhao
SEHH1028 Maggie Lam

同問 有冇伏 同埋 有冇好老師推介
感謝 祝過3爆4 thx thx thx

有冇巴絲讀過oral communication in English ,想問好唔好grade

張免費transcript幾時會收到？

有無人知 LCH2202 chinese film and fiction
Tina QJU同Hazel chen邊個好

好想知music 係點計grade? 勁奇怪

（問多次）排序嘅話邊個好？（EAS II）
Kaela Zhang
Iris Wang
Jayson Lo
Michelle Cheng

上面Poly本部改，下面CPCE冇得唔跟，只可以咁講

起身爆左post覆返gen microbiology定molecule biology好讀d sem2想追GPA！（本身讀science 不過chem比較差

新人lm

Jap2 究竟Rico定Ms yee pingWong好？
前者係比分勁嚴我啲assignment Test都高分,仲要參與度極高，最後出嚟都係得B?
後者就聽講俾人投訴
好難選擇

想問吓business law邊個Lecturer好啲？有Sherry Leung同 Jandia Poon

直接drop科

幾點開始reg

SEHH3134 Engine Econ
大家點睇？
邊位老師好啲？

有冇人個myhkcc開始lag

全部由頭讀起，唔理你之前讀過乜
我地CC學店嚟，有錢就收
nursing既野唔清楚

LCH1030 eas 2: Ms Joanna WONG
LCH2019 intro to communication studies: Dr Gigi AU YEUNG
SEHH1028 elementary statistics: Mr Wing-kuen CHENG
SHDH2017 intro to Chinese culture: Dr Benny WONG
SHDH2048 the history & culture of modern China: Dr Xilin GUO

想問吓大家嘅意見

上年輪到我reg
成個system就壞足咁耐

同問

問多次 想問Food hygiene 邊個lecturer好啲
Dr Wendy Chan
Ms Liza Chan
Ms Wing yin Cheung
祝覆者add drop成功

reg嚟上返堂咪知，唔啱咪drop走

Vacancy 0

有冇人知LCH1044 Wing Chan定Vivian Kwan好啲

會唔會知stephen ching既大約評價
唔該曬你 祝各位add/drop成功

求轉grammar B01A/B

想問下普通話係咪真係好伏，有冇話邊個老師會好啲

1024 very伏

真係答唔到你 因為以家教嗰幾個都唔係前幾個sem教既lecturer

呢科伏？

想殺咗jacqueline

唔伏 不過啲功課要搵好多reference就真既

有啲科全online仲要計travel time

我都覺得on9

有冇人知all drop嗰個do all or do nothing功能點用

Kate Law

去hkcc[29]個po睇 pin咗

唔該晒

0 Vacancy 全部都係0

中西溝得番強仔同Erwin Lau
邊舊屎冇咁伏

想問下信用卡交學費係咪反而仲會貴咗
唔係成日話有回贈咩? 但反而要食個手續費
有冇人知有冇方法可以唔使食個手續費?

中家 B04c 想換202c

強仔

後者好好人

強仔其實都ok

去返個間銀行個ebanking交

好 唔該

有無人有1103 tourism 既B06B
我 B06C 想轉一轉

係咪照交翻學費單上個金額就okay 因為我驚到頭來又來因為用信用卡交所以唔夠數

又話*

想問埋 group project係做咩？使唔使present？

求LCH2019 Introduction to communication studies B02C轉B02A/B (都係Jason SC Chan)

唔洗present 佢會比題目你之後你跟番佢啲問題去寫番食物入面既添加劑係點同有冇害

用ebanking交唔收手續費嘅，照交翻學費單個金額就得

ok！唔該你！

無econ底想reg wk啲lecturer 會否不智
因為wk大部分嘅學生都有商科底?
係咪reg返hhb好啲?

要present

講緊intro to econ

完全冇位add drop到

冇分別 之前都有例子講冇底都照攞A你勤力就OK

唔會，intro to econ 跟足example做就得，冇econ底都可以拎高分

ok唔該

冇所謂,冇底上個sem 照A+

我冇底都拎A

Intro IT

BHMH1103 tourism 求b01a 我b02c

無底reg alan chan=勁過有底唔讀書嘅人

2056生死觀B02A求換B02B
已排preference
好人一生平安 祝過3爆4

其實覺得教得幾好 又好人 d note自己睇唔太明 聽多幾次佢d video會明好多 (佢save低曬所有videos)

Stat可以reg邊個

Lorena Chan
Wai-tung Ho
Wing-kuen Cheng
Maggie Lam
Nor a man

SHDH2030 Social development in china B01B求換B01C

Nora同東哥reg得過

明明而家全部都係online上 都唔畀人上完wk下一堂即刻上hhb

有冇人知chin fam Kelvin HO 教成點
淨係知佢係新黎

有冇人可以評價下LCH1105 Ms Kit-yin CHAI

我覺得佢人幾好 教書正正常常 比分都ok

想問EAS 嘅Jayson Lo會唔會好過Iris Wang？

有冇善心清 可以比intro mkt / intro econ /ob 靚sources 比小弟 ？ sem 想追番 gpa....

唔該晒巴打

BHMH1101 Fundamental Of Human Resources Management B05C求換B04B

Social Development in China B02A求換B01A/B
Marketing Research Fundamentals B03A求換B01B

BHMH2160 Negotiation skills
B04B求換B02D

1)SHDH 2201 Chinese family and culture
B01A想換B03A-D

2) BHMH 2160 Negotiation Skills
B04B想換 B01／B02

3) SHDH 2030 Social developmet in china
B02A想換B01C

第三個好差

推

Chinese Family And Culture 想由B04B轉B03A
有冇人換🙏🏻🙏🏻🙏🏻

商唔商科底都唔關事，呢科你中學有讀econ就會好啲，唔通社科同IT嘅人中學就唔會讀econ咩最緊要reg個好Lecturer，然後跟足上堂教嘅嘢就一定會靚龜。更何況有啲中學有底嘅人會聰明反被聰明誤(用DSE答法會冇分)，所以唔使擔心有冇底嘅俾心機讀就得。

SHDH2035 value and ethics B02B求換B01C/B01D

差成點

Vivian Kwan 好呀

ya

2030 B02B想換B01A/B

lch2019 into to comm
gigi au yeung
jason chan
raymond ng
sylvia lin
winfred xuan

想問下邊個好啲最好比分鬆啲

Personal Growth 邊個lecturer 好

有沒人MHS拿A-或者A啊

頭兩個

sem 2 比佢教，最後stat A, 我覺得佢教得都ok,不過有少少快，不過stat 呢科自己溫notes同清tutorial exercise都可以高grade

我嗰陣都係佢教，No worries

CC開sem未?
(polyu已經開咗)

師兄最後咩grade

LCH1105 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS (CANTONESE VERSION) -
yuk-hang chan
求評

+1

下星期一

教得好快 唔會理人進度 成個sem都活在自己世界 又講得勁悶

Gg

2030 social development in China B01B轉C

靠自己啦
我本身數廢上堂跟唔到佢 但其實自己得閒睇下都b+到

1105中文 廣東話ver
Ka Ming Tam伏唔伏 求評

想問下crm 伏唔伏 伏的話我就drop走佢

想問吓sehh1015 healthy living and common health problems 伏唔伏？

SHDH2051 positive psy 求B03A/B 🙏
我B02A

伏到喊

Ching上個sem讀？因為我sem2嗰陣冇

1105中文 廣東話ver Sheng Mao 伏唔伏？

LCH1105 中文廣東話 B41 求 B23
SHDH2035 value B02D 求 B01C/B01D
SHDH2056 生死觀 B02A 求 B02C
已排preference
有意留tg

但係而家B+得3.3

Health and fitness: theory and practice
Healthy living and common health problems
邊科好讀啲？

SHDH1022-B04A Personal Growth 求SHDH2051-B01B Positive psychology in daily life

聽其他巴打話 教得唔太好 但肯派龜

冇day off嘅ttb

BHMH2003 201B轉B10A

有frd一齊上嘅話就算啦

想問Raymond點？

LCH2019 Introduction to communication studies
B04A換B03C 都係GiGi

SHDH2015 Gender
B02C換 B03A

SHDH2051 positive psy
B02A換B03A/B03B

咩都冇位

我見econ 有班淨好多位
唔知係咪伏

online上就自製day off啦，反正moodle有片睇

點解

以前慘痛經歷唔敢reg呢科

BHMH2002 B13B換B11A

0 vacancy

睇嚟要捕埋聽日

想轉中家
放SHDH2201 B03D
收SHDH2201 B04 B,C,D都得

2017 2048 都okay
2019 有得reg kimberly tao 就reg

佢超好人教學生好有心機
雖然唔係本地人（有少少口音）
但佢絕對係好老師
Online teaching 每講完一小部份都會問學生跟唔跟到

OK唔該晒

大家記得用不推文呀
個po推咗上熱門

canna chan 同佢傾多啲計就b+ 冇一個拎高分嘅標準😂

中西溝 B02B想轉B02C

恩師嚟

中家冇晒位

LCH1105 Sandy Li Chinese communication (Cantonese ver)
求評

我返6日學

有咩慘過返6日學仲要2日9點

絲你讀6科？

5科
有一科淨係開星期六

Thx!! 咁都安心啲

想知 yr1 商科有冇人早過2點reg

Human Resources 俾 Flourance Ho教想死

中文可以reg邊個

Dr June CHEN
Mr Ka-chun Wu
Ms Kit-yin Chai
Ms Yujia SUN

SHDH2201中家B04B求換B04D

點解吖 D 人又話手鬆

4個sem 冇一個sem有day off

乜科都轉唔到

強仔好手緊

Sor
小妺strong hold緊storytelling
朋友唔要先放返出去

中家B03D啱唔啱用 好想要B04

派分定教得好？

幾好人，不過好多野講，每次con佢佢都會幫你諗埋啲你爭左嘅嘢，所以一定要多啲con佢，上個sem比佢教，A-

second one

中家放SHDH2201 B03D
收SHDH2201 B04 B,C,D都得

中西溝 想要B02C

求放 SHDH 2052 201班俾小弟

F5咗半個鐘，咩都未轉到
Stage 1巴絲幾點add drop

DIGITAL STORYTELLING有冇話邊個lecturer好少少

我愛維玉

有冇人已經收到transcript

望返自己啲grade真係慘不忍睹

想問appeal一科要幾錢?

要申請

中家除左andrew仲有咩好？

Why not boththx Ching

我係上個sem讀嘅，出咗A-
Asm1同2 B+，期末個人習作76/100，唔知道group project分
除咗佢會唔記得開返個asm分出嚟之外，上堂教書同比分都ok

Value B02A想換B01 A~D

係咪都係要俾錢？

可唔可以留tg傾下

LCH2323 Cantonese Studies B01A想轉 B02B

自推

全部都冇位

返五日學但三日九點

3:15 yr1無人權

Chai俾佢A咗

想問LCH1105 Lok man Chan如何

LCH1105 中文 伍秋雙 求評
Thank youu so much

上過ruby ho 人都幾好傾但派分就... 對prj啲comment都多 同埋都多要求
Law kam shu派分唔錯

想問Jayson Lo 定係Iris Wang 好d？（EAS）

想問下Ching係咪intro to econ？

佢會教埋你點做同埋講俾你知佢想要啲乜嘢

有冇人知1105 既Mandy Ng 點？見無人討論過

姓蔣嗰個女老師
比分叫正常

係 好似B13定唔知12
不過頭先我reg咗去另一班了

1105 Sandy li 伏唔伏 求評
唔該晒

Yujia SUN都得

上堂hea
比分鬆手
佢上堂嗰時已經講好晒功課有啲咩要求
基本上係餵埋去你嘴邊

推 想知

撞左tb 先的話 vacancy 係咪長期都會0，一定要drop左原本嗰科先，定純粹真係冇位
Reload左半個鍾music, mind , human behaviour 一個位都冇

純粹冇位

真係冇位利申頭先望住有一科0左半個鐘

冇位，Mr Eugene LEUNG得唔得

Vacancy = 0

Thx，祝你心想事成

唔係可以揀online咩？

求2238 201

蔡維玉！I love u！

有冇人知LCH1105 中文 kam-tang Lau 比分點？

大部分Tut facetoface

LCH1105
225換B17/B23/B24
有意留tg

Acc長期冇位

FM B04A想轉去B04B
Business Law B01C想轉去B01A
睇下有無想用 Preference 交換

其實f2f tut遲下有冇得揀online

EAS LCH1047 212想轉210

Music, mind, human behaviour 係咪真係咁爆有冇人可以讀岀嚟B01 全部time slot 都得
由頭都尾都係 0 vacancy

Brain正 派咗個a+比細路
上堂nice 講野deep

讓*

唔係有份LTA arrangement寫住啲科可以online定f2f? 我都係大部分科有寫tutor係咩課室上 但我睇完份LTA arrangement仲以為可以揀添 唔想返學上

Same仲有一日10點 一日11點

想問下Ben KF係咪killer？

Dr Olivia SHUM LCH1105有冇人被佢教過，求意見

我見email寫話tut 既堂 f2f 同online 都有 同時上
唔係代表可以自由選擇？

SHDH2036 206A轉203B
LCH1033 207轉211
SHDH2196 202C轉201B
有冇人想同小妹轉有意留tg

如果下年要讀CU CE/CS嘅
下面呢幾科可以tran 過去(其他未試唔太清楚)
Computer Programming: CSCI 1120 Intro to Computing Using C++
Data Structures: CSCI 2100 Data Structures
Logic Design :ENGG 2020 Digital Logic and Systems
Discrete Structures: ENGG 2440 Discrete Math for Engineers
想用嚟exempt credit讀其他嘢就申請apply

你留tg傾？

Healthy living好唔好讀？有冇人讀過

Ching 想問下係邊封email? 我就係一直唔記得咗 學校有無講係online定f2f 依家爆到九彩 屋企又遠 唔想特登返去

Dllm list
自修啦ching
不過其實FA好撚易

求
SEHH2031 B02C轉B01B

可以呀 唔該晒你

正常年年都係咁㗎啦

呢個係我專登email 問多次office , 佢send俾我既
1. Delivery Mode of Classes

With reference to the notice on “Arrangements for Learning, Teaching and Assessment (LTA) for Semester Two 2020/21” dated 25 November 2020, each programme will provide each cohort of students with face-to-face (f2f) with online option classes. These classes will be conducted in teaching rooms with a seating capacity at least twice the class size. Such classes will be conducted in synchronous hybrid mode (i.e. f2f and online at the same time). You may choose to attend these classes online remotely or f2f on-campus, and you are not required to stick to one mode throughout the semester.

BHMH2002 intro to econ: Ching Yan Fung
BHMH2003 intro to mkt: Gordon IP
BHMH2121 intermediate acct: Michael Wong
AE II: Jimmy Lau
SHDH1004 CCT: Ho Hin Lau
想問下佢地教書點？派grade靚唔靚
回覆者過3爆4🙏🏻

無事，啲econ野你勤力啲清notes,畫圖同答lq 小心啲就A，啲野唔算難嘅

LCH2176 LANGUAGE AND SOCIETY B02A想轉B01A

Jmmy

未發生仆街嘢前，佢都幾搶手，因為教得唔錯

係呀

noraonly one

有冇人sehh2041 可以換 201b->201c

B04B同你換B03D?

其實佢教成點 手唔手緊 因為真係reg唔到ivy

有冇人Social Welfare in Hong Kong SHDH3109 想201B轉202C?

Thankyou Ching好人一生平安

2147 retail and sale management B01C求轉B01B

應該無理解錯

同問！

好似係，但唔知洗唔洗好似上個sem咁要入翻個網揀online option

求換3109 Welfare 201B 轉202A/B，已排Subject Preference

Chinese management wisdom b01c 求b01a 已排ref

教得正常 都算詳細 係有啲悶
但我覺得算手緊我同frd midterm都得6X
最後得B

係咪得今日可以add/drop？

20-28號都有 不過時間未必一樣

Econ 有冇人放201B或者C

LCH 1105 204求轉214 或者205

202C>206C

同問，thanks

Thanks you

上個sem
啲online midterm同exam勁on9

邊到看到group 分？

2176 language B02A求換B01A
2049 中西溝 B03C求換B03D

已排preference
有意留tg

SEHH1069有冇人肯轉比我
205C轉201D

下個sem 加油，social research難啃過MHS

2046 music 201C求換B01D

已排preference

Cost Accounting B01A 想轉B01B, 排咗preference

LCH2174 foundations of translations有無邊個lecturer好啲

想問大家點睇Chinese film

2192 102C 求換 202A

Push

就係reg唔到 全部都無位

SHDH2051 positive psy 求B03A/B 🙏
我B02A

想要dayoff

有冇一班係空左10個以上

2192 102C 求換 202ABC都可以
少酬

2176 lang soc B01B想轉去B01A 已排preference 求換

有冇人可以讓mmc出黎哭咗

intro to sowk SHDH2192 102C 求換 202A/B/C
薄酬

求LCH1047 放205 想要202/204

有冇人放personal growth

有冇人放Intro to IT

點解Ivy淨係教一班中西溝

佢教書都算OK 上堂好少講廢話 不過佢俾分好跳

可唔可以讓個LCH 1105 226呀
好想有返日day off

SHDH1017 Christina Tang
求評

1105同1067完全郁唔到
點搞？

SEHH1015 Health Living and Common Health
B02B想換B01B🙏🏻
有意留tg
Thanks

求Gender SHDH2015 201C轉201B/D

intro to sowk SHDH2192 我201C --->求換 202A/B/C
薄酬

咁我就真係幫你唔到

想問下exploring human nature好唔好讀？

佢好好人
Cost accounting 佢教好有良心

一科都轉唔到

BHMH2133 Staff and Selection
B01C想換B02A
有意留TG🙏🏻

same 按refresh按到手殘一個位都冇

每個sem執timetable都執到想死
想要日day off 唔洗8:30起身都咁難

有，你有咩換？

想問EAS Amy Chui定Iris Wang好？聽人講Iris都唔差？

SEHH2031 Statistic B01C求換B01B
SHDH2030 Social Development in China A01B求換A01C
BHMH2108 Business Law A01D求換A03A/B
已排preference
有意留TG

on9 HKCC明明全部堂都係online上都可以有travel time

SHDH2201 Chinese Family
201D --> 202B/C

請問有冇人可以post一post sem 2嘅course timetable?🙏🏻

SEHH1015-B01D Health Living想換 SHDH2026 B01B Mass Media
己排preferences!!!

兩個都OK 比分正常 好人

LCH1105 中文
想B22轉B23 (都係維玉教)
想要day off
有意留tg

我得creativity and everyday life

thanks 巴打

咪就係

2048 B02A轉 201（Xilin轉Benny）
1028 stat B02A 轉B04A（Maggie轉Nora）
1105 中文 B19 轉B18（都係亭因）
1059 文科ae B03 轉B04（Mimi轉Cherry）
2019 commu B02B 轉 B07B（都係Jason）
如有請留tg

求2191 203C 轉202A/B

求LCH1059 b06轉b04

清而家cgpa幾多

唔該曬

Add Drop God
Offer God

仆街啦FA轉唔走Jc Ah

Add Drop 都有 God

LCH2019 Introduction to communication studies
B04A 換B03C 都係Gigi

今朝40分鐘全部0個位 咩都做唔到 唯有拜一拜希望聽日有位

哲學嘢嚟

科light, man,environment想drop都drop唔到， 我已經唔理三唔識七嘅科只要有位都無所謂，但一係冇位一係撞時間。 如果下個sem要讀呢科真係退學好過，廢時爛gpa. 唉

SHDH1017 Intro Psy 202A 想轉 203C
已排preference

幾好人 教學mode有少少似中學老師但係可以接受
個仔幾可愛冇話手唔手緊 跟佢指示做就得
把聲夠響 唔會眼瞓

有興趣 但係唔知易唔易讀

想問下positive psy好唔好讀同伏唔伏 有冇過來人講下啲科

冇嘢了唔想cluster A

Iris幾nice I think

LCH1105 B31想換B16/B20/B21

咁都好似唔錯

ching想問佢比分點？

唔錯 Lecturer都好好 但tutor個老師悶d
個人覺得保b+難A
戴個頭盔先 可能我廢先覺得難A

ching你咩grade b+ or A-

Psycho May Poon 有乜注意
整唔走佢

想問poly個e-admission度揀錯咗not apply for senior year點算有冇人試過
send email去會唔會幫手改？(Year2 now)

1033 EAS 211=>206
1034 ICT 201B=>203C
1017 PSY 201C=>203C

已經冇諗過執timetable
Reg到想要嘅科已經滿足了

感謝解答

ok thx ching

呢科好似幾好讀

同埋whatsapp速度都算ok 佢係幾好嘅

完全知咩事

Time clash
Add Drop GOD

唔洗客氣 祝下個sem gpa安好

咁咪順勢由Yr1讀起囉

Jap1 reg 唔走 Sandy

中等偏緊(?)

可唔可以講下你拎咩grade？

drop左佢啦 仲reg

求各位大神意見
Dr Wience Lai
Dr John Lee
Mr Tam Ka Ming
Dr Lancy Tsang
Dr Pamela Ho Sau Ying
有冇伏線 ， 答覆一定爆四

好想轉其他科啊 但係全部都冇位 係咪可以就咁刪除jap1 讀四科算

想問下 Intro psy Christina Tang教成點？見冇人講

LCH1067 204>212
SEHH1069 204D>202B
SHDH2035 201A>B01C
SEHH2042 203C>202D

LCH2019intro to communication B06C=>B01A/B/C
LCH1105 chinese (cantonese)B14=>B20/22
LCH2022 jap2 B04=>B01

求SHDH2049中西 culture b02c轉b03C/B/A

LCH1105 B31換B16/B17/B20

貝貝教，有興趣都可以嘅

唔太清楚

今個sem nego炒到咁仲讀

有無人比Lik Fat Joseph TONG 教過
Google見到係space老師

Ching 講少少衰咩？

Cc又迫害我

有問題一律打去搵poly office

你講笑咋嘛

有冇人讀過lch2010 english for workplace communication

聽frd講幾好讀

想讀 可唔可以放俾我

屌今日有位冇reg到去咗intro to it

會唔會派A grade? 驚呢科要求好高
唔該ching

放多個位俾我

Eugene 上堂正但唔算鬆手

聽人講係查公式辛苦咗啲

Reg cost accounting必定拎A

都冇位，全部0，轉乜撚姐on9 add drop

Push多次 唸緊轉唔轉Amy好聽返黎意見都好似兩極

send左仲未有人理

因為我唔想讀計數嘅科， 其他 唔使計數嘅科一係就冇位一係就撞時間

Btw thx Ching既解答

屌唔係呀
唉準備爛grade算

你有咩科可以換

求位
SHDH2189 DPsy 203A轉201A
幫人換
SEHH1034 ICT 205A轉206A
有意pm🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

SHDH2036 206A換203B
LCH1033 207換211
求換

其實係咪正常 第一次挽唔識挽...

Add drop god求下你俾我add 到MO同d psy

Introduction to IT 202A>202D
已排preference

SEHH1034 202C轉202A🙏🙏

想問吓Wendy Sze點
google完啲人又話佢killer 但有人又話唔係

LCH1030 B09轉B12
LCH2019 B07A轉B01C
SEHH1028 B05C轉202C
求

SHDH2191 201A->204A
SEHH1034 206B->204C
好心有好報

輕鬆A+嘅科都唔要

LCH2019 B06C轉B03B
SEHH1028 B05B轉B01B🙏

有冇人有讀過special event planning，retail sales management ？可唔可以幫手評下唔該

不如你讓個位俾我

係
通常全日add drop先轉到科

原來你改咗名

Add drop god

幾時可以全日add drop? 咩Phase one/two果啲？

全日add drop係幾時

mkt 2003 b13 a 轉b13 b c 同 b03 b

依家先知
綠州巴真係慘

vacancy 0.jpg

下星期一開始好似係

好似星期一

你咩科

唔洗客氣 祝gpa安好

借問聲ADD/DROP 排Preference List嗰時如果有一科係幾個時段都得 (例如201A至201C)
係唔係仍然只可以放一個落去? 呢個情況下係唔係一定唔可以tick ALL or Nothing?

翻五日 四日八半 一日九半 咩都reg唔到 只能靠Preference List比個希望自己

做乜鳩，冇撞時間佢話我撞，打間timetable 唔同嘅屌，我唔識玩？

借問聲喺邊排

1028 stat B02B轉B04A
1059 文科AE B02 轉B04
有意留TG

想同fd一班

SEHH 1028Leung Wing Nin好唔好

ADD/DROP下面嗰Indicate Subject Preference

唔好

代fd問，year2係咪仲可以retake?
thx

乜科都reg唔到

2160 B01C 轉 B02C
有意覆

唔可以

我想放，但想換生死觀

果個all-or-nothing咩意思

有冇人要light, man and environment 201c
想換Chinese family and culture 201a-b,203a-c ,b01a-d. or
Personal growth and development b07a-b or
Social development in China b02a-b 等
任何一班都可以
只希望調走light man environment

SEHH1028 B05A求換 202A

想知今日有冇人成功add drop 到

換到科但未換啱班

轉到一班

add drop 4科有無機

上佢堂學到野

其實個三個lecturer睇返以前啲人comment都唔差

Reg 另一個campus? 中間要隔一個鐘

轉科定轉group呀，轉group就有機嘅

Vacancy係0！

唔係，佢personal timetable 唔一樣，重開先正常，屌

想問下點同人互換班？係咪大家一齊drop，跟住同時add？

subject preference 想放幾科 但全部timeclash 要換到一科先可以換另一科

3科轉谷1科轉科，砌到靚一靚
陣間4點準時轉佢老味

Claus 好鍾意上佢堂

想轉3個grp 都係乜收穫都冇

有positive psy 想轉light, man and environment

2003 b13a 求轉 b13c 都係Anna siu

正常

有冇人Personal growth 轉music

今朝轉到1科 2科轉谷
個ttb仲好似衰過之前

依家淨係想轉走個mk ching就心滿意足了

有幾唔好法

換咗3科

我今朝換咗3科

咁快，係咪sem3免費個張？

有冇人放EAS 2 HELEN YEH D班??

想問下DS有冇咩科易拎A

可唔可以講多啲
聽人講要睇幾個鐘戲
Workload大唔大

咩科又唔講

你幾時放

冇入fm group?

我都想知

前兩年jap係大熱門科宜家...

狗也不屌

應該冇

真心 Erwin Lau 其實無咩野

2002 B05C 換 B08A/B/C
有意覆 雖然應該唔會有人咁on9

Leung Wing Nin係咪好差

Indicate Subject Preference係唔係都可以同科轉group?

2002 INTRO TO ECON B03A 有冇人要換??
因為時間唔方便想換

想問下免費張sem 3成績表佢去邊度申請?thx
因為我入hkcc仲係要我畀$70

can 你到畢業個陣讀曬所有require既科就得

唔洗申請 自動寄黎 我今日已經收到

張免費transcript琴日印 今日就收到了 office做野咁快

你落街睇下信箱收到未？

我sem 1讀econ拎左c+ 想黎緊sem 4 retake
想請問How the retake could help you in your studies?
呢個有冇話要點填
唔該晒

你多啲Consult佢，同佢討論下就唔會差㗎喇，佢都幾肯派A嘅

係咪唔拎F唔比Retake

係 好似改左一定要f

咁我可以點 想quit

econ想轉個班都咁撚難
不過好彩reg走咗hi撚嘢
仲開心過琴日派gdp

商科

Yes

SEHH1069 202B想轉202D有意回覆thx

SHDH1035 206B-> 207A/B or 202B
有意pm

交咗學費未 未交咪quit咗佢

勁嘢

東華係收senior既？可以駁上yr3？
出到黎係咪都係有rn 牌？

BHMH2101 FA B08B轉B05C

想問下round 1 round 2 個啲咩黎？

SHDH1004 B11D想轉B11C🙏🏻

BHMH2004 B07C想轉BO8A/B
BHMH2101 B04C想轉B02A

想問下online 既婦女史mid term exam 同埋asm係點?
冇人講過 係咪真係好伏？

究竟有邊一科China-related 係唔伏

求MKT2003 B10C ——>B13A

其實有好多lecturer都會po相講經，根本一開學頭幾堂果大半個鐘都係廢嘅，但唔跟到中途半路又唔知佢講到邊，似乎ching講嘅弊處係普遍lecturer弊病

聽講social development in china唔太伏 對比其他china-related

屌唔好再講
我今朝完全0 vacancy

基本上上堂就係睇小說同睇戲
要做present+report，寫3000字essay 同埋exam
workload一定唔細架啦 不過china related係咁

換到econ

2147 retail B01C想轉B01B

有冇人想交換FA
2101 B12C james chow > B11C Daphne

Intro to tourism
1103 B05B > B04A
都係Benny堂 想換時間

有意PM

宜家yr2嘅可以retake（唔使F）
自己apply:

BHMH 2101 FA B04B> B12B B12C

BHMH 2004 MO B05C >B06B/C🙏
有意留TG🥲🥲

我b04

LCH1047 205 想換202/204
SEHH1069 202B想換202D
SEHH2031 201 想換202A/202B

想問下點樣知其他班係邊個lecturer 教？

去email 搵course timetable

有冇人想FM 換CRM

幾時會知subject preference result

應該係

平郵定掛號？

今日完add drop之後

想問點解會甘 我個時間係兒家 佢唔比我入

想知+1

我 星期五執淨1堂

5pm / 6pm?

2019 Commun 推jason 上堂有趣唔會悶 啲notes又易記

平郵

BHMH2101 FA B08A>B05C

BHMH2003 B15B想換B03B🙏🏻

你係咪睇錯時間

想問琴晚apply咗transcript俾埋錢
今日仲係pending for payment是咪正常

懷疑係

Bhmh2004 MO有冇人B06A/B/C想改B12C
BHMH2110 CB有冇人B02A/B/C想改B05C

求換MO BHMH2004 B01B ->B13BC B04B B05C B06C

沒睇錯... 岩岩去睇番 佢時間轉左做1月1 夜晚12點至12點01分鐘 比一分鐘我add drop ？ 原本個時間係兒家

2002 Econ 有冇B08A/B/C嘅人唔啱時間可以轉B05B

你影嚟睇下

Service marketing
Workplace communication
Intro to communication

你係咪要見完advisor 先add/drop 得嗰啲？

2101 2003四十分鐘幾乎冇郁過

平時個個信封大到乜咁喎 信箱塞得落?

Send email去ITU

Sor 我f左一科 （我走先）

佢摺咗張transcript

今朝10點都幫frd調咗3科lecture grp
我覺得我好勁

有冇諗住開返盤add drop生意

有
Grad咗就做生意

根本就轉唔撚到！

2005 Irene Poon 點睇?

係

想知indicate subject preference係咩玩法

成班人都整唔走helen
有冇ching list 下佢有咩罪

仲有三科未轉到位 想交換🙇🙇🙇🙇🙇
SEHH1069 204C>203C
SWLEHH2042 201A>205
SEHH2240 201D>202C
Plz pm me 會有薄酬畀返你🙏🙏🙏🙏🙏

Killer

Cb Nego ANP ob

LCH1105 B10 >B06/B17/B23
SEHH1028 B03D >B03C

如果我係WK借書
係一定要去返WK還,定係HHB還都得?

賺返晒啲學費

係 起碼等兩日

1006除咗Helen Yeh 全部都係0 係咪要俾Helen Yeh爛grade

仲有
Pamela Ho有問冇答
Email佢都係hea鳩你
上年一堆intro to tourism嘅人屌鳩佢

換到一科

有

A is yours!

both ok

有冇人知subject preferencing幾時會有結果？

Drop唔走helen yeah係咪可以準備quit cc去space重刷

呢啲pre reg科就算啦，接受現實啦

我想知咩玩法嚟

我都係Helen

頭先兩個都有位

LCH2019 B04A換B03C

巴打邊班？

b01b

有冇ching可以講下Round2應唔應該放同Round1完全相同嘅preferencing？

Project killer 但比心機啲應該冇問題
利申起佢手上拎A+

想問下AE Danny Chan伏吾伏？

killer

佢好hea遲到早走 講野少少悶 不過佢個樣有少少似黃秋生

有冇人知道cct law shun man 比分鬆5鬆

黎緊仲有全日add drop period 加油

LCH1019 commu B02B轉B07B
有意留TG

係好似

Ching 佢點kill法

冇比佢教過 但係聽過佢大名出名爛grade
應該係要求高 不過應該教得唔差既

想問下有冇換mkt 2003 anna siu b13a 有意tg

個陣唔係己經上緊堂啦咩

係啊 上緊堂都可以繼續add drop
所以頭一兩個week通常都唔洗點名

Helen yeh會派a grade 嘅都
但要求都幾高下
好似係

有冇人知indicate subject preference 幾時先知結果

Andy個班都佢有咁多vacancy

想問real time add drop完係咪25號即刻就可以跟新嘅ttb上堂

yes

想問BHMH2003 Gordon IP好唔好？

應該今晚

thx

有冇方法唔爛grade 求賜教
換唔走要接受現實

做好啲assignment咪得
唔通你做得好佢會比C你咩

但都上埋堂仲會有人肯reg走咩

大把 之前f2f上堂個陣勁多人開電腦mon住add drop

有冇ching 比may poon kill過
整唔走佢

平放FA textbook
留TG please

收唔到sem1都試過寄失

幾nice不過好似係killer(?
不過上堂好悶

Fitness想換Cantonese studies

想問下2169 Chinese mass media點
好唔好讀 好似冇人討論咁

我都想轉music , 捕左40分鐘， music vacancy 0 dllm

有冇人已經收到unsuccessful adddrop request
唔太明佢講之後要做乜

冇嘢 聽日再request 多次

SHDH2036 205C —> 203A/B

有無人food hygiene 換fitness

但跟到好嘅lecturer嘅人都唔會肯放位出嚟啦

今個sem係咪冇得揀f2f定on9上佢要你f2f係咪一定要返cc?

我都係
點解一齊轉都會unsuccessful

小弟sem1 maypoon教拎A psy好似個個都killer may好似好過Kent

佢教成點
係咪唔難捉摸佢想要乜的？
Thank ching!

LCH1105想轉202

LCH1047 205 》202/204
SEHH1069 202B》202D

想問下如果我揀嘅科系達到cc畢業嘅requirement， 但係達唔到大學嘅要求（ 即係我揀錯咗一科ds讀）， 我可唔可以自願今個sem讀多３個credits (1科)?!

介唔介意留個tg

要搵多啲佢consultation先會捉到佢要啲咩 平時上堂都算OK 認真聽書認真溫書考好mt同final應該冇乜問題good luck!

我都係咁

上個sem比佢教 試過就咁播人哋啲講座 播到落堂 一頁ppt都冇講過 但要照考🌚

想問吓AE Alan Wong 比分係咪鬆手定係教得好？
因為上面好似見到佢個名

想問下indicated preference 玩法係乜，係咪有time limited, 我in in 下 ，佢話我out of service period

你邊班？我B03A 想轉

想問其實係咪今日add drop唔到嘅話
聽日機會都好微

下星期全日會好啲

SHDH1017
202B>202A
有意留tg

比分正常 教書都ok
啲英文好撚好聽

全日按refresh真係按到手殘今日第一次按足40分鐘 一個位都冇

我都係 點解會咁
preference 有冇人記得幾點開始

會處理左越早交個d先？

同問 幫推

聽日Add/Drop係咪已經好細機會調到

eas俾佢教b+ 唔知算唔算鬆手
個人覺得教得好好同埋幾nice

系統收5點

Ok thanks

可以

即係eg 有啲科讀咗去到可以唔使讀 or 我想入 data science, 我無reg data science/stat嘅ds科

唔好意思 你記唔記得系統開幾點

should be 10

10點

ok thank you

可以，今個sem 可以，即使你想retake 嗰科無F 到都有得申請retake, 只限year 2 or above

A&P定OM好啲

A&P reg 唔到jack ，淨係得Theresa Choi,有冇人比過佢教 ，好唔好
同埋OM大概讀乜，洗唔洗用腦，如果CCT 炒左，啱唔啱讀OM, 有冇邊個比分鬆手，

點解搵咗人同我排preference都unsuccessful
究竟點先同人換到

唔好讀AnP
再次強烈嚴重警告

Anp 請槍免責
等於讀少科

終於避開左jason yan

helen yeah whokiller?

請槍狗攞B 自己做攞B-

你鍾意，不過你要sure個科summer有開

有冇人知chemistry and modern living 好唔好讀？

唔會 上個sem econ我都係week1 先reg到
頭一兩日根本無人放位

Gender SHDH2015 201C求換201B/D

想知點解

點解反而week1先有？

搵咗人同我換都唔得？？

想問下indicate subject preference
係咪最多換2科？
同埋round/order係咩嚟？

我都唔知 頭幾日真係全部都0
後期就會多咗人放 有零零星星一兩個位
要即刻見到就reg 我reg個陣vacancy得1

Social dev. In China 定中家好

#328 有位清特登sd email問office
可以睇睇～ 可以自由選擇

上完第一堂發覺中伏咪drop

B03B

一堆人自己做都係得b/b-但請槍狗認罪都有b

你個friend換唔換到？

換唔到

原來有send email 怪錯cc了

想知round1同round2有咩分別？應唔應該放一樣嘅preferencing

前者幾好玩
要reg slyvia

參考 dllm list

Lm

其實cgpa一半新制一半舊制，唔會搞到d人爛grade升唔到學咩cc想點

SHDH2192 203C -> 202A/B
SHDH1035 206B -> 207AB or 202B
LCH1033 208 -> 201 / 202

可以同你換positive psy?

1069 202B 求換202D，想切到兩日day off

冇人同我排都換到 好神奇

我想放 想換positive psy!

感謝 已reg

咁正拜兩拜聽日順順利利

求轉位
Value B01D換B01B
中西溝 B03B換B03D
有意tg

ching換咩科？

同一科 轉group

想換中西溝B03D to B03C!!!

我都係第一次successful

2019 Jason fatfat啦 可以欣賞佢扮米奇老鼠
Btw佢教得好好的 放心

聽日打電話啦

想轉中家
我放SHDH2201 B03D
想收SHDH2201 B04 B,C,D都得
好心人爆4

求換
LCH2323 B02B換B02C
BHMH1103 B04C換B06A

但係新制mix舊制個陣d人個cgpa唔會好唔make sense咩，院校唔會知我地改制啊嘛如果你本身係2.5舊制，然後新制3.6，個cgpa咪升唔到好鳩

BHMH2002 econ June Fung B08A->Alan B11
BHMH2003 mkt George Law B10C->B03ab/B13
LCH1006 EAS Herman Ip -> Isa B28/B16

PM plzzz

我都係 諗住試整下 點知換到仲要換到Timothy ngan

唔好意思
個preference 如果成功係咪會有通知
定就係咁轉左 要自己check time table

email會通知你轉唔轉到 成唔成功都會通知

衰咗都會有Email

佢今個sem Kill到癲 ，勁多人都係B ,group project 全部六十頭五十尾

搞乜今次暑Sem開少咁多

好 pm左你了 絲打

建議
作為學店 錢就當然要畀

我又覺得無咩所謂，剩低最後一個sem。而且遲早都要改制，咁啱係今年開始改。
「本身係2.5舊制，然後新制3.6，個cgpa升唔到」咩意思？唔係照樣升到咩

Eugene好好架 除左有少少mean之外
佢就係一個完美嘅男人

讀呢科可以成個大爺咁都得
請槍同遲交同時做都唔會有事的

原來男人黎㗎
我一直以為係女人

有冇ching可以share 2049嘅sources 比我想睇下學咩 暑sem讀 萬分感激

Tg :

因為咁樣其實個新制3.6唔值錢，扯唔到好多個cgpa

我想問如果有開 但係我今個sem已經交左個科錢 係咪冇得退 然後summer仲要再比過錢？

sem 3爛嘅科都可以定係只限於 sem 1, 2爛嘅科？

咁快收到transcript

我都係

暑sem GE讀邊科好啲？
LCH2010 English for Workplace Communication
LCH2027 Oral Communication in English

有冇人知LCH1033 嘅Andy KC Fung 點㗎？

希望真係可以有命挨sem4

我都係 仲要一次換兩科
三個sem以嚟第一次成功 好感動

唔清楚

推薦暑sem讀咩科？ 除左econ mkt同mo

暑sem冇itb

點解可以咁好彩

values/intro to IT

想問暑sem係咪最多讀兩科？見好多人都係讀一科？

真係要做多啲好事 積下陰德

呢個你問下office點處理

平時真係要扶多啲阿婆過馬路 想reg果科40分鐘都係冇位

最多6 credits 或者最多兩科

真係好快
原本預起碼都要成個星期

Engine DS有咩建議
讀咗BEE了

想personal growth B04A 轉positive psy B01B!!!!

我real time matching嗰陣都係 refresh咗40分鐘
之後indicate subject preference就得咗

B02D啱唔啱洗好想要B01D

已收 睇到哭𠹌左

想問如果暑sem讀得唔好
Sem3可唔可以retake

自動寄 我已經收到

Brian
上個sem 上過幾堂Eugene堂
上得好開心但個人覺得有啲壓力
之後轉咗Brian上得舒服啲

你yr1?F咗咪可以retake

讀兩科chur到你跳要知道佢係得個半月時間，但workload不變

想問下各位personal growth 同 value and ethics 兩科邊科好讀d 求評 🙏🏻🙏🏻
Thank you so much

求中家b05c換b02c/b
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

暑sem係計sem2 gpa?

其實個grade有咩用？唔係份份都計分嘅咩？有人話就算淨係派grade嘅科其實本身有都有個分

想问下Ching係咪intro to econ？

係啊
Btw 问???

問

如果下個sem 讀這一科的話，有Chem 底會容易上手，不過沒有也不用怕，讀啲野唔會太深，有d似通識科多過似science 科。
新來的lecturer Dr. Li 是教Chemistry and Modern Living, 所以下個sem reg 這課都要專心上課，始終自己覺得Dr. Li 教得麻麻，但算係幾nice 的lecturer

am i a joke to u ? 有冇人知佢講乜嘢

想問pauline ho 其實有幾伏?

LCH2019 Introduction to communication studies - Raymond Ng
求評

Year 2唔洗申請 今日已經收到 transcript同CAT

我已經疊埋心水讀速大
各位速大見

nin hao

value B02D啱唔啱洗好想要B01D

我幾鍾意佢鍾意同學生互動 但個陣唔係教呢科

比分嚴唔嚴?

我都睇唔明佢講乜睇嚟我中文有待進步

value今個sem都幾好讀 身邊幾個朋友都A-左

speed收生率突然大增speed又然

年好

唔記得選字添
\\|/

你drop咗過多個月Office就會退錢俾你

想轉位

SHDH2201 中家 B04A>203ABC

BHMH2115(food service) B04C>B03AB

LCH1105 B28>B18/B21

LCH2019 (communication studies) B06B>201 B01 B02 B03 B04B

被佢教過EAS 啲accent好聽
上堂積極答問題就會高participation分
但記住唔好走堂
利申有A

獨立計

想知value, thanks

有冇人可以share intro to econ/mkt 嘅sources比我想睇下讀咩暑sem reg

基因定係Ricky？

Ricky

讀ANP
請槍狗 = 開心meet offer
唔請槍 = 傻鳩無offer

無知一問
d搶手時間係咪好難同到朋友reg埋一齊

ANP 其他正常學生已成condom
請槍撚又贏
我哋學校考試都係行資本主義制度

sorry應該唔啱 想同friend一齊讀

咁非必修好唔好drop左佢

講到咁你仲drop？

隻抽教可以考慮 其他教就不要猶豫

想之後輕鬆啲必讀！
最好讀一科 讀兩科比較辛苦
如果未諗好讀邊科好/驚到時會想讀兩科
穩陣起見要reg定兩科想讀嘅
因為根據上年經驗暑sem add/drop一位難求

Jack Chow bb 世一

想cct鹽叔b09b轉去b09a有冇人可以同我轉

我以後每個post都會瘋狂吹奏隻抽bb嘅德政

唔該哂豬排絲